# Scripts

## À faire

  * Supprimer le git-hook et remplacer par pre-commit install
  * Faire un script qui lance l'environnement complet pour le test et les lance

## Terminés

  * Faire un script de déploiement Docker :
    * avec un dump possible de la base
    * des variables OBLIGATOIRES pour définir le répertoire dans lequel sera la base, la version postgres à utiliser et la version Gissmo courante + le fichier Docker
  * DUMP pour le script via : docker run -it --rm --volume $PWD/:/tmp/ --link gissmo_db:db postgres:9.5 bash -c 'exec pg_dump -F c -h "$DB_PORT_5432_TCP_ADDR" -p "$DB_PORT_5432_TCP_PORT" -U postgres postgres > /tmp/gissmo-$(date +"%Y.%m.%d-%H%M").dump'

